有D野你小小都唔去做，就無了

如果個個都學某D人講咩都輸了，就會連依Ｄ街頭文宣都唔會有
離開連登，又唔見得現實個個話豬了豬了，話要做返港豬了

所以希望大家仲會堅持不同戰線

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

本日推薦，得四個無理由都唔做
香港畫

12人律師被取消牌照

港台投票

香港年青人不信政府

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用
比埋LINK你地

Twitter新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

利申：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

f

我

P

樓主遲到

打咁多下注定輸啦

大家堅持

金

慢

遲一分鐘都搶到

推

dead lines matter

跌到得返幾十個人

push

i can’t meet i can’t meet

psuh

lm

要人

oh coo

pish

諗唔到咩標題
諗好耐點搞好

恆常可做戰線整合

我地仲有各式各樣的事可以繼續做，而且依家中係非常重要的時期，不論幫場抗爭好維持個心態都好，都係好重要

詳細做法：快閃文宣
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

手足作品分享區： （各類快閃文宣）

每晚十點，互振士氣

藍屍Youtube害毒幾多老人家，淺藍就大家都知，有D直程扮中間路線呶引綠C再引導佢地變藍，直程係本地文宣戰線最大的敵人。而且極其鐘意用偽邏輯去扮好有導理

另一方面個人小小提議，黃色Youtuber大家係要主力支持細的黃Youtuber，而家都無一個本土/港獨的Youtuber做得真係好大。
Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

自從CCTVB狙擊手足被打壓，嘈狗咬走狗，雖然鍵盤戰士都有再起平台繼續狙擊，但係戰力人手已經大不如前，人數之小直得關注
每日都會有更新
facebook：
TG:
TG grp:

香港網軍

本頻道專門負責組織香港網上力量
目前內容包括，聯署，檢舉帳號，留言，刷like
有任何嘢都歡迎投稿,記得要跟返格式ar

任務區
@Deathto50centsmissions

報料bot
@internet_grenadier_bot
——————————————————
最後每晚Check下唔同日程Telegram，睇下有無新行動
再自己判斷，去定唔去

個標題ok ar

做野！

手

Push

retweet

唉

個標題幾好吖

Pushhhh

火

但你預好難睇
一睇就知又係叫人做野

反而互咬大家就好鐘意睇

h

應該好難推上熱門

18 VS 2

Pish

c

推推推

已上熱三

希望大家都努力做，其實做唔同戰線的人數愈黎愈小

fr

樓豬自燈

依日大戰都上到熱門咁神

糕

樓主係要大台熱3唔係cc台熱3

依日又會熱到門
辛苦大家

頂....再推多幾下

熱30咋

cc台先熱3

p

ying

其實藍店都睇唔起藍絲嘅消費力

Done

red

好似達陣了

大

真係熱3了

白滑熊熊

熱姑熱姑

其實預依日任務失敗
我係到諗緊長期咁提大家做依D野
有無成效

你

我都少咗做推特但你psot的我都有做

做未必有成效, 唔做就肯定冇成效. 希望文宣巴加油堅持下去

咩都唔開始做就唔會有始
只會係0
0.01都大過0

而家真熱3了

猛猛嘻

熱門？

其實我理想係大家會出下Tweet
係外國政要tweet下面回覆下

最小比人睇到香港人仲存在的，仲追求緊自由，民主
同埋希望拎個聲望去小9支那

有

係英國個時個樣係正D的

做晒了 辛苦晒手足
多謝你堅持

咁熱姑係咩梗嚟？

養O千日用在一時

我係依個心態先繼續做

Done 推

熱姑 = いく

filter好核突平日啲片好睇啲

推推

你養咩

小白鼠先生

支持

哦...

佢當然勁，但我覺得唔應該外判比某幾個多Follow的人做

其實三上真係唔靚

搞掂～

唔話你知，嘻

有冇諗過我哋呢啲廢渣言之無物根本不值一睇

大黑豬先生

係碼講聲支持係有人知的
同埋唔係個個撐港政要都咁多人回，可能你回就見到係你了

好啦

盡力啦

好識吹你

驚嚇親乖寶寶

up

Thank

Tui

貓

大貓尾

cutecute

摸下？

無就算啦

上到熱門，樓主有信心繼續la

呢D咪認真post 囉

做完任務

怕貓會咬我

done

已做任務

唔會㗎應該

fact

Twitter真係少咗好多人
推

rr

推呀屌佢

感謝樓主

你又知你好熟貓貓嫁？

就無了 就完了

［望吓連登］變相實名的白色恐怖 已經出現 - 國安法下講道理聲音漸少 用假名批判’主流黃絲‘的「激進」聲音擴大影響力

莫以善小而不為
喺呢度推po嘅連登仔有冇幫手retweet

有
記得推埋

熊態

唔熟㗎，不過有愛就得

係咪唔可以摸貓pat pat?

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

係咪要輕輕摸嫁？唔係會嚇親佢地

##＿

如果個個有份係攬抄巴個post度罵交既人都有做任就好了

Pushhh

多謝仍然堅持緊嘅手足，願安好。

推!

Done
多謝你哋一直堅持

收到

tui

乙

唔該每日用半分鍾禁幾個制

推呀

你有幾耐無開過Twitter

做任

每日都有

ccf

有做呀
捐錢囉
課金囉
貼下貼紙
食下黃店
每日重覆做
一定有一日會成功既

keep住做

係呀，仲有多數摸頭頂、掃背都ok,其他位置就唔好掂（除非貓貓好純）

可以去貓貓cafe試下先（例如urban cafe)

睇一啲啲貓啦，但唔熟嘅最好都唔好摸屁屁

哈哈，好
早晨阿

早晨

大大力推

有d人無用twitter個任務bot做既
不過睇下d twitter post既rt數都知唔多得好多

嘻